琴日個fd俾人hit and run

17號下午4點後停泊在大南寮村私家停車場，在18號下午6時半去車場，發現車身左後方被撞，但沒任何訊息留低，hit and run!已報警，估計被撞時間是18號上午8時至下午6時半。

ＢＭＷ鋼水咁差咩？
一係就撞得好認棍

村屋？

好大可能係5.5撞

對，又無閉仔，都唔知點算好

哦。

嗱嗱聲買隻閉仔先

死柒頭

撞個位咁高唔似一般私家車啦

村屋就係咁衰 唔知係人地唔小心定得罪左人

停車場本生都唔俾大車入，而加要睇下人地車cam有無影到

係停車場無

冇得跟，警方唔會幫你查

咁應該點做好

去整車囉 仲可以點
都話查唔到捉唔到

柒頭皮

村屋D撚樣無得捉架，佢地同D死黑警打曬龍通，只可以硬食

唯有係咁啦

錢唔重要，係個fd條氣唔順

睇專科醫生

你都係過來人？有無睇開邊個

屌，之前我都試過啦
你可以嬲囉，仲可以點姐

自認倒楣

真係好撚嬲，決定換車了

黑仔到爆，好撚灰